MATH1012已炒

MC G9G

渣架

math1010已炒

1510 已炒

支大工程狗?

溫幾多書都好，你答題諗錯方向都係死。如果無出卷人思維，連好簡單嘅factorization再Lhospitals rule都死。唉我屌佢老母

廢就廢啦咁多野講

今次出得咁輕手都唔識做

最後成版唔識

辛苦了 咁多位陽光與明天嘅同學仔

1字頭course都炒就轉校讀City算啦

上年好似冇MC

最尾個題

見識過1 2 4 8 mc未

見到lagranges mean value theorem就已經唔想做

只係識a

已炒

咁易都炒得
00後

今年算易

我都覺 鬼叫我又唔上堂又唔做assignment咩

其實係
都係最尾個題唔識
其他都唔難